求幫眼睇下list

中央處理器 Intel I9 9900k
主機板 MSI z390 gaming plus
顯示卡 NVIDIA GeForce RTX 2060 6GB
記憶體 32GB(8x4) RGB 2666Mhz DDR4
電源 CORSAIR MR 750i
機箱 DEEPCOOL MATREXX 50
散熱配件 mealstrom 240rgb
固態硬碟 Samsung m2 970 1tb
內置硬盤 1TB HDD
系統 Windows 10 64 Bit DVD

打普通3a 高畫質 睇下高畫質片 偶爾剪下片
呢個list需要更改？

筆直?

係我 就買3900X, 美亞做緊$32XX. 省下來的錢上2070s.

16左右

無論GAMING 定PRODUCTIVITY 都係 3900X 優勝 點解條條LIST都仲係咁砌intel. 咁多人對intel 有信仰

購物車

Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF

Intel

$3,999$3,699

1

Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX

Gigabyte

$1,999$1,530

1

G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-32GTZR

G.SKILL

$1,730

1

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

Toshiba

$520

1

Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

Samsung

$1,799$1,599

1

ZOTAC GEFORCE RTX 2080 SUPER AMP 8G GDDR6

ZOTAC

$6,099

1

Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

Thermaltake

$899$750

1

Corsair 275R Airflow Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case — White

Corsair

$599

1

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。

$80

1

結賬總額：$16,606

加埋個散熱
[砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler

be quite!

$549$499

我係美亞買左3700x 兩日後3900x減價
想上3900x 但3700x唔知點算

可以放比d想砌機嘅巴打

咁慘.....我之前都係美亞$1600 入左3600x, 如果宜家砌機見佢減咁多應該都會上3900x, 不過無啦, 唔砌都砌左

想問究竟係入i7 9700k好定 i9 9900k好？

原來想等zen 3 先砌
見3700x 平過香港 舊機又開始做唔到d task就屌左
算啦 個1k 當留返遲下upgrade display card

9900kf

9900k
9700k冇ht玩而家d大食game都幾乎full load

我會揀9900k